(走麻，麻瘋病可入)架妹咁搭地鐵好過份

Source

麻油雞

無麻友搭地鐵圖?

架妹？？

正

推

真.架妹

短腳假波雞

渡邊麻友無波

緊係走麻 麻友g撚有波咩

好想打丁

d女正撚到

巴打 一世平安

more mayu pic pls

麻友雞!!

引誘細路做雞

su